其實牛市買牛 熊市買熊咪賺到錢囉

咁簡單唔係要人教

點判斷係咩市

樓主好叻叻呀

咁你發左未

其實你去賭場 開大買大 開細買細咪發到達囉

岩牙
六合彩都都係中幾個number 姐

六合彩買中D號碼自然會中啦

你唔講我都唔知

你掉轉咗

用左樓主呢條formula
已經賺左幾個物業了
大家加油！！